
Ты не умеешь любить
Давай побудем друзьями?
Я так завидую им
Ты так их обожаешь...
И пусть что-то светлое, пусть неприметное в памяти за моментами,
Помимо ссор наших есть... Предпочту не вспоминать...
Перестань мне звонить, мне нужно забыть твой голос
Я не стану другим, ты просто покинь мой космос
И пусть я сильней, забыть мне сложней будет без последствий
Ведь ты любила меня головой... А я тебя сердцем
Ему не прикажешь...
Я непокорен и сам...
А оно непокорнее в дважды...
Пусть не угасает — тебя не касается, справимся сами мы с ним,
Тобою пусть заняты мысли и сердце — не нужно нам больше звонить...
Тебе ли не знать, что бывают такие сердца, что если полюбили — значит это раз и навсегда?
Тебе ли не знать, что бывают такие глаза, что если увидели раз — не забудут никогда?
Есть таки руки, что обняв не отпускают, друг-друга никогда, даже и на час
Есть такие люди, что друг друга если покидают — то лишь умирая — жаль, что это не про нас...
Перестань мне звонить, мне нужно забыть твой голос
Я не стану другим, ты просто покинь мой космос
И пусть я сильней, забыть мне сложней будет без последствий
Ведь ты любила меня головой... А я тебя сердцем
Разбитым в клочья сердцем
Чернее ночи сердцем
Обесточенным сердцем
Нерабочим уж сердцем
Что к тебе хочет всецело
Что тебя хочет всецело...Всецело...
